［Chic之堡 多圖］有冇邊個以前去過？

[img][url]

以前覺得入面啲野好潮，買完就可以脫毒
瀨屎褲，尖頭鞋

嘩 好懷念 女裝去旺中，男裝去Chic 之堡

留低左唔少學費
買衫又無試身空試
其實好多大陸衫但賣唔平
依家有U記
後生既慳唔少學費

以前冇女冇機會去旺中

依個真
垃圾淘寶質數既衫
但又會比幾舊水買

咩係都敏俊 cool魔 木蝨？

潮爆
型爆
型仔
至潮
睇到都打冷震

真係好mk

中學雞謝師宴好似係喺嗰度買西裝

都敏俊 邊撚到俊?

度身訂做 哈

木蝨

型仔必備

以前喺嗰度買過呢個袋 嗰陣勁多中學雞用

Chic之堡啲款式好難Carry，
漫畫Feel同MK屋村仔Feel只差一線

當年第一個gregory背囊就係係度買

正常80,90後應該都去過啦
想當年買過100蚊3條短褲

依家睇返都唔out

以前高登成日吹奏cheap 之堡

Cheap之堡 先岩

著開都敏俊+型爆+COOL魔

好懷念

紅色 藍色
個褲袋淺到仆街

Chic之堡就平啲
款好啲就瓊華但貴啲
兩個地方嘅衫褲都唔易同人撞